今晚同條女去鋸扒 聽到有人叫 6 成熟 笑撚到我連啲白湯都噴埋出嚟

= 侍應
= on9
= me

侍應： 先生要幾成熟？
柒頭： 6 成
侍應：我哋得 3 5 7 成，冇 2 4 6

柒撚到我啲餐湯都噴撚埋，臨埋單見到佢條女黑撚晒面
抵啦

下次嗌raw

raw plz

冇記錯係咪有9成

識食一定食Good Job

medium sau pei

debest

Blue
Rare
Medium rare
Medium
Medium well
Good job

well done 呀 唔好誤導人

下次再去steak house 聽下有無人叫 6成先

係

茶餐廳？

垃圾鐵板

之前去食都係嗌Good job

要搵貓紙嘅 ja ga

我自己煮,唔去餐廳食,sor

教我

well done!

Well done

西餐煮牛扒都要教。。。。
反正我well done 開

食擦膠

on9先唔食well done,唔熟係切唔開㗎,扮咩鬼佬

你要換過把刀

well done 佐賀黑毛牛 rib eye

點會冇4成熟

烤肉店食先正,薄切先好食

有咩好笑？
九唔搭八都笑一餐
證明你個腦都有少少問題

笑又得罪你呀 你邊撚個呀 我笑關你撚事

安娜

之前去食西餐有條女大大聲話要半成
個侍應問佢半成定五成 佢都係話要半成
到個侍應覆單話肉眼0.5%熟
條女先話 啊 sorry啊 我想要5成呀
笑到我

坐住咗個腦

慢煮？

我有次都係咁柒....勁慘

新會然係咁

聽過有人叫七成半
我同我細佬一齊笑到仆街

半成0.5% 睇黎個侍仔都係數學天才

食開π成熟

扒房阿爾克馬爾

4又 3分之一成 會唔會有七折打

第唔知幾多次數學危機

新會然又得罪你牙？

你個腦有問題 唔想同你講野

成餐飯真係好撚好笑

得自己食仲玩ed

咁你覆乜撚嘢 躝啦 無人想知

No ar

做咩咁㷫

又捕獲一隻新會然

識食一定識raw

比起d唔識叫幾熟既人
我鐘意睇d撚屌扮識食叫1成3成 但係見到塊野黎到血淋淋唔敢食但係又驚柒要硬食個閪樣多d

尤其是啲溝女又要威嗰啲

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

見你太柒鬧下你以為自己好cute cute呀？
死TB
定你係扮女人嘅死乸型

做咩姐你 上一頁係左上角呀

躝啦

姐你條毛
學中文啦

What the fuck...

笑撚死

成隻死狗咁撚樣 jer 住晒，唔想講嘢咪唔好撚講，到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

D人真係以為食得越生越識食 你老尾食人族成人禮咩

做乜野你又想引我注意？
有揾你咩八掛狗

八卦呀
學中文啦

嘢呀
學中文啦

agguu

柒咗添

都唔知為乜

兩個都
1成=10%
半成=0.5%？

我仲以為你係特登衝入嚟柒

安娜？

yes, 好多人

好好食

一成=10%
半成=0.5%

侍應撚佢喎，5%變0.5%

Sor lor

ON9
我攬女鋸和牛~”JAR JAR 聲“
鐵板隔離班粉膠唔能唔能用女詐形的嗎,我條會比多20皮唔能

一日讓一步！
6成半熟ok?

你撚有女

外國食得三種添 唔好笑人啦
你都唔正宗到去邊

識食一定係嗌blue

= 侍應
= on9
= me

跟住係就咁打名

半成唔係5%咩

食開good job

有女

歐洲好多地方食你要咩都會幫你整
燒塊扒有咩正宗唔正宗
只係要6成
係咪要廚房幫你計埋啱啱好介於medium 同medium well之間先好呢？
要6成一係on9 一係玩勁廚師

安娜咁垃圾都食

去安娜叫五成都比七成我

靜仔

我做侍應遇過啲師奶真係好on9

我：請問要幾多成熟？

師奶：八成熟

我：冇八成熟呀，七成啦

師奶：下？點解一定要七成？我鍾意熟少少唔得㗎？無野呀？

我：我屌你老母臭閪呀！

講笑，我：盡量啦

之後feel到個師奶啤住我

其實有鬼佬會講medium plus
亦即係6成
需求定律啫 反正又唔係無方法整到

半成係5% wo
侍應串人串柒左

3成生3成熟3成半生熟
仲有果一成賞比啲下人

有無加20蚊，加咗就唔同講法

食開good job!!!!!!!!!!!!!!!

鬼佬講medium plus通常都係啲扮晒蟹嘅柒頭皮
同你喺香港講6成一樣結果

資深啲嘅廚師可能會知要大致serve幾多畀你，但佢哋都唔會想聽到「plus」
(除非你真係咁希望廚房幫你「精心」炮製畀你條撚樣)

如果rare medium rare medium medium well welldone呢啲餐飲業標準嘅選擇都滿足唔到你，你就最好講要幾多度/多幾多秒。

利申 唔識食

每邊76544 ms

食臭鞋啦你

u good job

Med rare la

作好d

外國就叫well done

香港未聽過人叫well done，大部分人一係叫全熟一係叫good job，可能侍應英文唔好掛。

通常嗌medium rare就算，幾成熟根本同嗌少冰冇分別，個廚鐘意俾你食幾多成熟就幾多成熟

成日都聽到人要8成，waiter都照落，7成同8成又唔係差得遠

sorry咁我下次嗌一成熟囉

因為好多人都唔知得357成熟

如果一成係10% 半成都係5% 五十步笑百步

鐵板就行撚開啦

睇張相就知平野仲要鐵板
叫幾成都會好熟

食開well done

我食開the best，次次叫親d西人都對我另眼相看

如果鐵板餐會叫開3成,預佢鐵板既餘熱可以熟成40-50%

6成

有幾好笑姐
咁撚大驚小怪

上次有個同事成日扮識食 我同第個同事講緊5成 7成問題 佢又搭把口 話食開牛扒8成熟 我笑左 話全熟仲好食呀

其實講幾多成都係錯架啦
真正既食法根本就唔會有%既出現
BTW就算你嗌6成定7成 慌死會有分別咩 你都食唔撚出啦

識食

有無一啖噴落店小二度？
攞七折

looks shit

影到樓主個樣

加埋砌夠十成先得(好似係)

係呀 你唔講真係唔知啊

下次講英文就冇事

生食過路

元朗 ?

熟些好，費事生蟲

女仔都食牛扒咩？唔怕肥

2成熟

侍應一定同廚房講加料玩傻仔

明顯玩9條友啦

Jar jar 聲

咁如果打邊爐碌肥牛應該點叫？

呢塊扒係炸既

諗住入黎重温潮文，點知唔係

喺咪九龍灣間冰室

垃圾茶記就是鳩但啦 6成咪6成咯

4/10

屌你

我都未屌你
開咁多post搞到我成版通知都係你

唔好跟蹤我

大佬 唔跟你跟邊個

純粹黑面咪好比面，比着其他港女實反枱走人，第二日變單身

我叫過四成熟

半成唔係5%咩
你同條女都差唔多柒

喺咪royal級?

我除咗笑之外成件事兩個笑點關我咩事？